普巴你走啦

你無心踢
唔該走啦
唔好再害鳩曼聯啦

成隊都咁撚廢 狗迷要搵戰犯重整軍心了

哩場應該係我睇曼近哩5年黎最差最不知所謂既一場

係法國佢係中場拎波，會有人幫，前線會有人現位，再唔係妹兩下又會有人後上接應

係曼就成堆友俾摩狗搞到唔知走緊咩位

妹完發現方圓十幾碼得佢自己一個

我車願意廢物回收

頭先見到一幕 普巴扭過一件再比上前 LKK一拎到就即刻傳返後

咁索性一開始出爆炸狗打燒味收皮利拉，費特是但一個啦

乜咁睇唔開呀
比我揀都揀龍虎切先過佢

曼聯害尻普巴喎

party with pogba

係摩狗
普巴喺祖記打到曉飛都冇用
比摩狗搞到唔湯唔水 防守迫搶做波冇樣精

普巴踢世盃好有火 翻到曼聯根本唔想踢

成日話係祖記打到曉飛，無左派路之後個季都唔勁

摩狗係邊線完全都冇戰術，出乜正前都冇用啦

當年shaw踢修助攻都好勁，黎到曼近乎完全冇機會落底

隻隻翼都on99，中場又唔會幫下邊路，永遠人數少，又唔願意打下one two，一見有人圍就回傳

早兩日獌迷先笑緊疤搶唔到普巴，轉頭就趕人走

普巴幾時有 防守迫搶
踢邊果時有?

佢依家心態根本有問題
由 人工唔夠山神高, 到轉會巴塞唔成功
係佢身上睇現晒出黎

D 姿體動作 同 福仔 MARTIAL 怨冇得正選 一9樣

我都好奇怪話普巴有防守個D 有無睇波，防守例牌唔跑，之後D FANS 就CAP 一兩段GIF 話佢搏命返黎尻鏟

MARTIAL塊面愈西我愈心涼
所以都冇得怨唔係摩狗既錯, 連山狗都踢到成pat屎咁

幾時過巴塞

個問題最奇怪個地方係 輸緊波
成隊波都可以唔迫搶 追波番黎
一味得個「行」字 封線當防守

同一個人
國家隊球會咁大分別

走位喺曼聯係唔存在架